［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 164

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

acct cda個ex走寶了

你食屎

Calling@咩料ar

我bb唔肯開po

留

gchi!!

真

澳洲passport

煎年糕畀事食未

你愛我定愛心事多啲

等你得閒囉

魚b開 一定捧場

多謝笑笑

兩個都唔愛

吓

佢唔是巴黎架咩

我都中意食

比人知咗acc

假

你啦

我bb令女來

支持你地一齊煮飯仔了

料b真好

比你發現咗

oh我見到佢啲膠post

咩料啊～咁我呢

起底jm9

當然

事:

真係會大大力恥笑

都愛
個個我都愛

你係我嘅

唔知排到第幾先到我呢

bb你想我地兩個去長洲？定係叫多幾個人

慘了

搵到係邊個未

願妹都好

佢好慘的

嗯

等緊你氹返的

same

配淡淡的哀傷

睇下幾時先 我都未必完到sem住

暑假喎

應該得嘅

加拿大嗰個捨得番香港麼

真 有時很想當男生

uwu

(///▽///)

訓啦

成幾個月冇飲
唔係好記得咩味

顏文字之鬼

好想我早訓咩

(⊙v⊙)

起唔到身冇所謂
但係訓唔夠好傷身嘛

命不久已

留名

你嗰d叫早訓啦
六七點先訓

未必

同學？

好呀

把聲好正

佢啲歌好正

既生事 何生料

屌

人？

McDonald expensive!

Real

雲妹

咩事

攬

拒絕

當有人對毒撚好就好似派毒品

why

點解冇人對我好

No why

快啲派毒品俾我
想上你癮

Me

每日都有新嘢笑

派條link俾你？

等緊你派了

可以

中我毒好辛苦
不如我中你毒好過

heheXD嗰條喎

快I want more

中我毒會死的

不了

ok! wait

You're my antidote.

想食布丁

矛人

願妹

雲哥

Wish you are here

有了

有冇咩興趣呀，除咗要求另一半要有趣自己都要增值下先吸引到人

Too shy to say but I hope you stay.

were

master?

金毛妹妹

大髀

梳到好順好靚女

咩

報告 我好乖咁沖完涼了
料：（關我咩事）

你居然噉好死

料:(想攬了)

金華火腿

佢話你怪叔叔

佢啲毛真係好靚

係咪又想摸

佢隻色同毛睇落靚過好多女仔染嗰頭

天然㗎嘛

雲醬

日本布丁好貴有冇減價

講起佢啲毛 咁話說我阿爸嗰度樓下2樓有人喺度專係做breeder ge,跟住佢成日見到我隻狗嗰陣就話金毛d毛就應該要係直曬，唔係好似我嗰隻咁樣大波浪卷嘅佢同我老竇講話叫我老竇應該幫佢梳直翻 我心諗佢啲毛梳極都係咁樣
梳極都係卷係
咁我係咪要幫佢做下負離子電直髮翻佢啲毛

佢好似好凍咁

佢話我啲毛全靠食魚油得翻嚟

妹妹過黎 叔叔請你食牛肉

佢已經同地下融為一體

之前算過八字話今年會有桃花
但我都唔知可以係邊度識新仔
有桃花有L用

依家覺都訓唔著

食到咁靚

你去邊度算 今年嘅意思係舊曆嗰個今年定係點樣？

睇佢個態度唔信占卜咁樣

佢初初返嚟嗰個樣真係好得意😎

好似係舊登d算命post識
新曆
我仲煩緊可以去邊識仔

絲打你屋企應該好大喎

今晚又唔知幾點先訓得著

唔使識 會係天跌落黎

禾係窮L

你溫書溫成點？我溫得唔好

瞓得好開心
想摸佢手仔了

sor等左廿幾年都冇
比雀屎跌中機會可能仲大d

純好奇

mock？

咁你都睇到

想摸想掃

電直會塌

咁都要屋企大先養到咁大隻狗

同埋個女主人

因為住我嗰邊d金毛都係直毛
係得佢係大波浪

出左街=好眼瞓
係張床=瞓唔到

@絲打

有呀
但係d仔質素一般我又睇唔上眼
有個傾傾下仲del晒d msg
可能有女朋友

咩喎

我每次帶佢落街都有人摸佢

要去捕捉佢

攰

早啲休息

佢話：come and visit me bro

同我食宵夜

好想搓佢

呢張好有動感

我成日捉住佢個咀

早抖了

晚安

要摸佢啲毛了

一到夜晚又好頹

早抖

+1

冇人摸唯有摸動物
佢唔識嗌非禮

佢主人會驚咗你

本人表示有啲驚驚

搵個識嘅咪得
咁多嘢講摸埋主人呀

又見唔到

[member][/membe

等我喺佢身上面裝一部閉路電視先等可以好好保護佢

頹撚到

Be positive

自己整啦....好易

no人

唔差

人

。。。

好蘑菇

寄順豐好揼本 普通郵寄平d

人地rich

有錢冇掟洗

冇人了

叫春

我哋都係冇絲打畀我哋洗

無追po 宜家咩日子？

玩app call女囉

141?

yes!

dou duck
lm sin

Soul

Shanghai Free Gate technology

pro

agger

冇

898

不想學習了

下星期才開始吧

仆街 查飛狗截我 唔識走 要罰500

學咩

大陸妹

用緊長者八達通？

多得連登仔狂開post吹奏

佢好蠢咩都要學

dse

兒登不意外

搵cda教你

因為他想得到你關注

@靜靜

現在搭巴士了

唔知今日特別多查飛狗定點
我見我之後有對情侶又俾人截

巧

什麼站

用多半小時

太閃

咁我唔驚了

沒有絲打會說你遲到

總之唔是大站

因為我會提早一小時

因為沒有絲打約你

上次也是我最最早到的

沒有人想理會你

約到cda

佢個腦應該成個腦都係六天日本為你準備

不是，是去ikea!!!因為ikea是怡和。我跟隨月野兔兔影他們大頭

但係點都唔肯相認

不明白

你蠢

我很內向的

明天約了絲打 瞓先

又有約

仲以為我電話mon有條頭髮

brownie cake只用了10无

沒有

雖然係好蠢 但最快

誰？

他又約cda

ok

他 the mkest

real

屌 我都捽咗幾嘢

叫春！

l

jojn

悶

真毒

141都訓啦

找cda吧！

支持

Dllm

冇了

shit

my cake still some raw....

it's fucking raw!!!

用微波爐叮算

放假就是牛

dafuq

圈子細 無對象 識親嘅好女仔全部都有男朋友
唉咁我自問樣一般 呢度都話我似有拖拍嗰啲
比我醜（人哋話）嘅朋友都出晒pool
讀緊u已經少女仔 遲下更加無時間識
已經20歲仲係a0 好想試下拍拖啊
到底點先識到女仔？係咪要去speed dating
媽媽都開始擔心我無人要

。。。。

Join Soc!!!!!!!!!

仲未weak!?

No la revision

仲exam?

Yes 有排都未完

open sem la wor

布丁狗

準備上學？

她中大yr3!

city不是開sem嗎？

準備繼續訓

例如。。。

hall?

我冇認的

你多大

你什麼系畢業

yr 3!!!!

他也是20！？

我很喜歡護理系！

早晨?

唔開了

不錯！黑絲

早呀願願

做乜

你地點解可以咁早起身

扎醒

成日捱夜
中學捱到大學 可能身體機能上同你差唔多

事事早晨

早啊

早晨

試訓

其實點解我要打咁細隻字

點解我會陪你打咁細隻字

你畢業$$$$$$$$

細細聲講嘢
怕嘈到人唔太好
耳邊悄悄話的概念

yr 1嗎

社會亂 = 政府工$$$$$$

靜靜雞咁講
我準備再去訓了

為什麼？

晚安了

不值的

其他人不知

想爆了

sorry lor 係後門狗

你著u tee囡囡濕了

dse是不公平的，不能反映真正能力

你可以問其他人

為什麼是公平！ I have become another person

無女會開心？um.....

我會即刻奶佢對腳

asso入不到的。。。

我朝朝早6點正都聽到走廊出面有個女人著住高踭鞋咯咯聲返工
佢真係好準時
我唔洗睇鐘都知0600了

會點

死腳膠

= 乜

想抄你牌了

加我VX吧！

是真心的

甚麼來的？

用VX

V = 微 X = 信

岩岩見到願妹講QQ先諗到微信

我是悲觀主義者

你例句王？

你好6

可以放大字體？

去晨運

可以！

我好懶 不了

點解要咁細聲

怕嘈住人訓

事嫂就醒了

料:(想結婚了)

早晨
懷疑自己五點半醒過一次係因為你地太嘈

好細聲架啦喎

可能因為知係你 所以醒咗

做乜咁早呀

嘈醒事嫂了

自己養日日摸都得

偷聽我地麻甩佬傾計

魚b早晨

鬧鐘來的

日日朝早見 巧幸福

我冇即刻訓番的

早晨呀料b 今日加油

你都係

我敷住媽屎唔小心訓左一個鐘

唔想出門口

之後呢

我都係 身都唔想起

醒了 然後做野 然後就扮鬧鐘

唔想落床唔想換衫唔想出門

多謝

扮鬧鐘好嘈

+1
吹咗十幾下先知

唔是用來叫醒你的繼續訓啦你

一樣

我唔會番訓㗎！！！！！！！

唉

早晨
遲下出嚟做嘢應該會養隻貓

早呀
賴得就賴

對皮膚唔好呀

我姓賴

..

自爆

賴牙魚

25

走堂

屌我好撚頹

唔撚想翻學

bb

拖拖拉拉 原來漸已經燒光我耐性

冇人

料料

漫b

佢個樣想點

咁多豆
lunch食龍門

too healthy

見到綠色就頂唔順

食乜好

食飯定上堂好

魚

琴晚到依家都好靜

好得意

有冇去上堂

dream a little dream of me

輕輕鬆鬆麼

不

要sleep先有dream的

訓醒一教先再算

有曬分類

想要佢哋啲大文宣大圖唔知邊度有得攞

咁你快啲訓

驚宜家訓左今晚又玩完

我唔信你會瞓得過超過六個鐘

訓兩個鐘 今晚都唔洗訓了

留番夜晚訓啦
較番好啲時間

宜家做咩好呢

同魚仔傾計

但係我想訓

再見

這是一首寂寞的歌

今晚一次過訓算

未番到屋企
話唔埋番到又精神了

咁如果兩個人唱呢

考試好攰

只是一首兩個人唱的寂寞的歌

除非唔使用腦

兩個凍嘅心擺埋一齊係唔會暖咗

繼續沾寒沾凍

都真

期待夏天

一要用腦就好攰㗎啦

即刻暖返晒

暖埋

浪費很多精力

今晚食韓國嘢

眾裏尋他千百度

所以我日日都好攰

抖下uwu

QuQ

bb你做咩企個咁暗嘅位

TuT

在乎山水之間也

全部一齊早訓

AuA

咁你要開下個post指揮大家十二點瞓覺

好窮

我一向早訓

純粹嗰條友好悶所以唔上

咁又係當你覺得一個人好悶嗰陣你就唔會想上佢

以後唔開了

但係個堂貌似幾好

傲嬌要人氹

冇戲唱了

唔畀你傲嬌

聽朝唔洗扮鬧鐘

唔鍾意你了

原來你鍾意過我

OuO

心事好花心的 個個都愛

又考完一科

唔怪之得你咁人見人愛

犀利

埋番邊個更0800-1600 1200-2000？

Why so easy

好光

愉快

係幾好玩但係嗰條友講得好悶

你講Parttime?新年假嗰陣應該0800-18:00

腦力

要狗衝去食lunch 再瞓覺

考慮吓

bb你唔開po我咪冇得同你傾計

唔瞓覺嘅成果

連續兩日五點幾醒

可是你不愛我

你是天上最亮的星星

唔同你傾了

高踭鞋的力量

個腦就嚟縮細到睇唔到

係精神既

每一下都直擊我個腦咁

點解唔同我傾

你衰咩你自己知啦

和你傾

想訓番覺好嘅都唔得

傾太多了

我唔知

就快有幻聽了

同你傾唔會夠

聽日訓全日

你同我爭

已經唔知幾多日五點都未瞓

我唔講野的

發好多夢 同冇訓過冇分別

唔洗爭

捕夢網

掛住了

我不願醒來。

玩壞自己了

你好囂張的

我講咪得

有釣開魚？

你都好似唔會講嘢

有但懶

係咪捕可夢啲friend

家母問我你再瘦落去會唔會入院
我話
考完試就早瞓架啦

個個大網將你捕捉

我唔識嬲唔代表我唔想少煩

我負責望住你講

咁即係你想定唔想？

想一夜無夢 或一覺不起

好啦我哋終止頭先個話題

孔雀要開屏先吸引到人

唔係掛係到就得架啦咩

我睇錯張圖 自膠

用黎捕魚的

我諗唔到講咩 好攰

唔講了

家母一時話我肥一時話我唔食嘢

你開了麼

人間不值得。

你幾時肥過？
Btw你健康身形

怕醜了

我都想有一日佢會話我肥要我減

唔止

人地成日望住我怕醜
其實我都好鍾意望住人怕醜

開咗 但係發現唔好睇
於是收番埋

要施法術的麼

你唔覺得男仔怕醜個樣好得意㗎咩？

真。

以前肥過

佢話我肥係純粹口痕

我已經好努力掩飾

要雄孔雀先開到屏的 我雌的

有啲嘢唔使掩飾嘅

男的 不了
唔準望我

對 要用一個嬰兒

我雄的

所以你唔覺我冇望你咩？

望住

誰值得 不值得
愛你不需理由
我卻知
錯過後哪可回頭

不過怕醜某程度上係為咗掩飾某啲嘢好似係

事b可以麼

我沒有屏的 開不了

保持住呢個態度

互望一分鐘

一定係你笑先

掩飾什麼

靚仔咪得意

唔係你以為我搵你做咩

點吸引料b

所以係要攬住個嬰兒訓麼

咁你講緊廢話啦

我覺得冇嘢掩飾光明正大使乜怕醜有自信的

999

1000